識左個女仔三星期 約極都約唔出

三星期前問佢攞左電話，之前試過三次約食lunch/食tea，但係佢次次都話要忙上莊啲野而唔得閒，咁依家promotion period就完左，琴日就試吓約佢出街，點知佢就灰剔我到今日，然後話近排都會好忙
佢平時唔會hea覆我的，但係就硬係唔肯約出黎

究竟我仲有冇機會？

科大邊有女 零分重作

仲未肯收皮 痴撚線好癲 仲諗有無機

無咩機會 真係想俾機會嘅就一定會同你食飯

識得幾個星期唔出都好正常丫

認真 無機會

唔好咁撚痴線

關咩事
你靚仔有錢嘅識一日都上房啦

你呢D似痴漢
根本連FD都不如

識我？

我咪條女個男朋友囉

問過個MK妹朋友，佢都話我太chur

你咪當佢忙到日日都唔得閒食飯囉，咁樣你會好過啲

你預備戴帽啦

好難得先遇到個咁心儀嘅女仔

比人拒絕咁多次都可以下位。

人如果拒絕開，就會一路拒絕落去

算把啦

係嘅話 你就唔使上嚟出post啦

無機 算啦

唔好咁撚痴線啦

放棄啦
3個禮拜就算鳩數啦
我約嗰個隔咗幾個月先肯出嚟食一次飯
我都約咗好幾次先得 可能佢懶得再推
之後再約都冇次得啦唉
始終冇好感就係冇好感 點樣纏住都冇用
btw我都係科大人 條女都係

見你咁煩，同你食一次還你心願姐

應該都係知我又唔會對佢做d咩
冇啦 放棄啦我 雖然仲好掛住佢
但係人地都開到聲fdzone埋 仲可以點